[a/i] 三國志曹操傳 (49) hea玩前玩家討論區

首抽
唔需要首抽！

新手中前期攻略

武將金技表

演義需求武將pdf

韓版新版本地形表

韓版新版本兵種相剋表

千里行過關表(只供參考)

裝備評價(只供參考)
比仆街del撚左 有裝備想問 就問薯皇啦

無聊計分表

巴哈數學家機率計算之寶物強化篇

唔好諗住一打一百;
計好距離上藍buff食人兩下普攻/法傷
再好似破陣貂咁執雞好D

Lau ming

點解姜華可以咁多+12
好似ggyy咁多

想問下要過今週徐席個關

要升徐席幾LV 都升邊幾隻打

今日開始升

隻野宜家得 15LV

新手唔洗勉強...反正都唔夠人做

升新手三寶+徐庶40

咁應該今週一定打到

本身三寶都有60

徐庶爆經驗果一日應該得

冇換到圖呀

留名

新手中前期攻略
裝備評價(只供參考)
巴哈數學家機率計算之寶物強化篇

有幾個 POST 已經無哂內容

卞夫人要配咩防具

運氣戰袍

龍紋升曹仁
一萬六千幾戰比佢撚狗

你棄將？btw, 佢竟然唔吹風

我都有升咖
冇咁多教本比佢炸
佢個隻真係癲 朱雀地龍秒左佢半隊我貂蟬張飛兩個都大紅都殺唔到佢殘血曹仁
佢沉水香連環槍減物傷甲全+12

依家個陣幾好
徐晃 少夏 馬妹 菜子 卞氏
引導 破陣 支援 紅蓮 貫穿都齊晒

升完了少年夏侯淳 卞氏
下隻升王異 再升張飛

成日出薯神比我 , 做咩轉番吹風陣, 平原都吹到咩? 1個回合就埋牙

係咁比命中迫害
豬左5場
玩吹風博先手好撚過

hea咗兩個禮拜終於返上前百

每日起身都比命中迫害

想問下而家台版有冇禁吹風？

玩開日版，見佢日版會更新禁吹風，換過招新招俾賢者

未更新

唔識玩平原, 星期一已經輸左水場成個星期輸既場數

今期想千里行上15關

通常大家第幾關第一次回復?

視乎你有幾多5轉/80lv 每個人都唔同
最初兩週我第9關就回體結果打唔曬
而家升多左人就可以後d先回體
如果想過曬30關起碼都要有8隻99lv 16隻80lv
回體時間可以參考#1個表

平原點解而家咁難玩
應該點組
王異未開技唔洗理

我咁出幾順，有弓騎張飛已經好穩㗎喎

自從有黃忠可以詭異角度射死啲法師之後，平原嘅世界廣闊咗好多

我都升緊黃忠
不過趕唔切啦

我唔出法師打關羽槍兵完全唔痛
張飛打呂布又成日

薯皇我個陣同你差唔多，加上又係冇大俠刀，呢個陣上次平原俾魚鱗陣防連策大俠呂屌打
佢行得太快，不但卡住你，仲要佢其他隊友跟唔上變左連張肥奮戰都搵唔到跳板，跟住再兩個法師miss哂第一下，下round俾人清場
今次轉王異裝烏龍直殺對方後欄，好多時破陣殺番大俠呂，唔殺大俠都殺埋佢其他主力自己唔使俾人清場
不過我都轉定隻郭嘉以防呢招唔work可轉陣

王異有命中輔助真係好撚屈機

而家用緊月英白諸馬妹張飛（烏龍）費禕
不過都係唔穩
君主 呂布 槍兵全部都太硬 要集火先搞得掂
冇+12冇人權

合到一擊必殺弓, 應該練邊件好

黄忠

會唔會浪費左金技

我黃忠開哂加攻技，用+10一擊弓，烏騅，城戰可秒千五精轉防賢者，平原應該over kill, 不過無金轉支援技

竟然見到團長

輕鬆食

唔會，認真，勁到仆街
配玉 ／ 命中香

點解咁耐都仲未有新驚玩

今週我過到啦

岩岩發現冇計任務

點為之戰略寶物?

冇星個d

咁我升高d徐庶先

開加攻定支援？同張飛一齊出好高cost (搭李明，卞，蔡)冇出貂蟬梗係唔穩

冇大俠刀打平原點先屈到機
張飛黃忠王異月英費禕得唔得

打南礦學到原來沙漠都會一年四季都落雪

行開右路

打到入城係咁落雪
隻司馬。。。

幫fd合左大俠刀
我呢

陰陽報

你的朋友就是我

換走月英出花妹 ? 張飛黃忠都夠哂力打d硬野

棄驚
點都唔比大俠我

一隻99大俠呂布冇教本打pvp真係可以一個打曬

李明入森林

無欲無求之下出咗好多防連策象裘大俠同弓
呢兩個禮拜出嘅有用裝同之前玩咁耐嘅差唔多

所以小薯想要大俠先要認真棄下game

最近出左好多件
就係冇大俠

你想要大俠嘅心太滂湃

棄game先會中
發夢中左白鶴

會唔會係咁呀
其實我最唔想要就係大俠刀

可能我中連扇同你中大俠會同時發生

可唔可以同時比我中埋青龍棍

可唔可以同時比我中埋劉勝衣

估唔到小薯大大竟然冇大俠刀

1把連扇=2把大俠

我比你一把連扇你比兩把大俠我丫
有連扇升邊個都唔可以一個打曬啦 咁多件裝得大俠勁到可以一個打曬

不過講真唔知係咪偷改過，而家啲法師好似冇之前咁難搞—雖然都唔係易

法師不嬲都唔難搞咖啦
係吹風屈姐
禁埋吹風之後要咁多把白扇真係冇用

策士依然屈

早知唔駛抽咁多教本

乜送咁少
冇+12又唔食100本唔夠力

4把用唔到啦
你話有得吹都仲可以係沙漠屈全法師（屈到仆街）
冇吹風出雙法都嫌多

我覺得雙策士最理想
打法丟紅蓮強
打物理就朱雀

好過用道士送分

唔一定好天咖嘛
唔好天對面又企得唔好就唔夠輸出
雖然朱雀4下咩物攻都打得爆

鬼叫我無破陣

平原徐晃一插四

留名
呢排有咩新嘢?

卞皇后有咩勁
用左好耐都唔覺佢勁

無
可以棄

入得徐晃 出得廳堂

低cost+周圍強行+buff完可以放下混亂唔洗純補企全場

棄咗兩個禮拜啦…
返工冇嘢做R下吹

終於有第二件+12

玉

點解唔比上將劍連環槍

升開左升左上10

終於統一天下

升緊D銀幣人上30/60
D內城都一步一步升緊4>5

幾時D銀幣先夠用

全城銀糧生產10
每小時開左技30萬左右

如果未禁刷錢既話唔統一先係王道

都係統一好，有得打事件

我想問之前升左既大笨象仲有冇用?

用黎守台灣

銀永遠都唔夠用

徐席既聯合任 一冇裝好難打

希望聽日過到

係咖 新手玩家冇呢粒野會好難打
盡人事得啦 好多人夠打都唔打

打咩關出架?

得個豆包 隻60lv劉官都頂唔到幾多下

騎演義馬 第一回合食演義書
步兵負責坦

其他人跑去石柱 每回合邊跑邊食藥
唔使升人都可以完成

宜家即刻試下先

過到啦~ 徐庶差D俾佢地插死

隻徐庶+隻補80，其餘60無裝都過到

我隻補得35

完全係用黎引開D敵人

青皇關索馬妹打PVP用八旗甲定全閃甲實用D

今個禮拜30關隻司馬要數格仔等佢吹風吹乾晒啲mp先可以埋身

想試下升青龍弓上+12
引導弓 青龍弓 青皇弓 定破陣棍最抵升

隻司馬食左春藥禁 好彩隔離隻補師唔識回mp咋

青皇

低能
+10 上+11 一take
+11上+12 玩左8次先得 屌

係中間營地抖好似8回合? 順便用卞氏開減策傷, 司馬一mp乾塘就狂攻

吹風8次仲有20mp
夠秒貂蟬 我中左一次伏 第二次打搵左郝昭上前頂一下單體激流先保到貂

呢把同連環炮拆唔拆好，呢2樣擺係度都係無用

8次咪算好彩
我把+12破陣槍用左1萬券

有練弩打千里行用下囉
你有信心分解再合出好野就分

發生咩撚事 而家仲hang咗機

整容

但係我而家得3把+12
第一把+12白扇都唔知沖左幾耐

仲好用過武安國

想試下兩隻一齊上

唔使特別壓血+唔怕先發既楊過

泡菜整容雞卞月香步兵中出七連發

卞月香步兵片
曹總流出

想問下大家60LV~80LV 通常點練?

太守全30計劃就黎達成

軍事訓練+食果

但係3局就玩完喎

我指氣力

食果打兩次都夠

12 58 9 10 13 14.... 呢d回合食經驗果好快

咁難明既

好彩演義唔洗打袁紹傳先有得打落去

見到袁紹傳班人真係灰

每次可以食兩粒經驗果
隔4個回合可以食
姐係係 1 2 5 6 9 10 13 14 17 18。。。 呢d回合可以食

明白 THANKS~

終於搵到贏波方程式

比人神級張飛兩下命中香徐晃都miss搞到崩盤+斷30

HI 大家幸福嗎

快教路

一堆樂進做汁男

烏龍張飛 冇喇
貂蟬用黎上紅 滿寵用黎大強行
雙法打先發用

唔用玉夠力咩? 我唔用玉好多野都秒唔到

用玉大紅一下都打爆呂布
我用烏龍buff左兩下都叫岩岩好打得死d薄皮

好煩 點永久閂

薯神教路, 我用百日馬都夠做 之前打魚撚呂布頭成日都好驚險, 而家可以強行大紅入中路殺2,3件

後手呂布衝太前，要搵卞卞+孟達卡位，等齊人先奮戰到

對面如果得呂布一隻騎兵先會咁
唔係通常都另有一隻傻仔騎兵夠奮戰

踢人啦 好多軍糧 日任都0%

屌
又除左粒玉唔記得裝返比馬妹搞到斷連

今週頭兩日豬10場 但係竟然亦係今週第一次做到平原100連

想問下升99

係咪許可書各6本?
9>10 一本
10>11 兩本
11>12 三本

有冇計錯?

有
10>11要 9>10個1本+ 10>11個3定4本
11>12要 9>10個1本+ 10> 11個3定4本 + 11 >12 個7本
所以累計係各20本左右

應該係14x3

梳

thanks

夠升一個人

不過升完都有排儲金

1,4,9
加埋要各14本

薯神一講，都唔知升王異張飛定少夏先

有冇99少夏睇下stat？

武統敏滿本
智幸無乜貨，暫時升到111先

咁少夏應該
A）百鍊+轉禍+百戰+突擊？
定係
B）上將+主動+轉禍+突擊？

C) 上將+轉禍+百戰+主動

開一招金技 20本教本 80lv 呢個攻擊力
好惡

C1)
上將 象裘 血帶 轉禍 百戰 主動
全部+8;洗晒+40/6%血強化已經成1100血,
定位都係補刀/幫手觸發支援;
開到轉禍已經夠執脆皮雞,食下策開埋百戰近2000攻就無雙時間

Ai個d好恐怖
金身都未開企110%地形兩刀秒+12精轉防
斷左連比佢

就棄先有

宜家差大俠刀同陰陽弓

我都合到恨左好耐既野, 今日係神蹟日

我差連扇，等陣收稅試下，btw 想棄驚

防連策衣 血帶 諸葛巾 無反棍 連反劍 降雙能槍
全拆
好撚非

白龍袍 拆

又黎命中迫害
+7象裘鄧艾
集左火3回合都未殺到然後比人單賢清晒

棄game喇我

合唔到連扇 我都棄

連百鍊 上將 連環槍 大俠刀 火尖槍 青龍棍 呢d咁卑微既願望都唔比我

今日合左咁多下
頭先再合青草衣
又話棄驚就會抽到好野

步姐終於有番身一日 大家2018 新年快樂

正想練佢, 不過弩兵好似得沙場有得威?

山地都發揮到, 企森林打班爬山友, 120%仲高過沙漠

遲d沙漠場吹唔到風冇大俠可以點玩

上個禮拜打一場

今個禮拜1000分起手打一場

棄GAME中

老野：

可以高啲

佢80

轉場即刻豬到仆街

雙大俠門神傳說
唔打吹風就好安全

係咪得我仲未升呂布

沙漠場啲胃炎好L勁

大俠呂吹風陣屈曬機
不過冇大俠

未有大俠呂/郝昭既話
前場除左魏延應該放咩人頂?
防會徐晃/防連策少夏/反射鄧艾

好多變態陣
吹風都唔掂

企錯位被人斷連勝

劉宮定我男神嚴政勁d

一開波已經10-7

支援勁過射一隻嘅炎症

咁劉宮算了
靚仔都唔係大曬

出得步弓都係水雪場，120%夠破防唔洗炎症招金攻啦
其他場你有騎弓

防毒甲
15%mp 道袍
降雙能炮
青羅衣
無反炮
連續十幾件垃圾

今日合防混甲，火書，奇襲弓

想問董卓值唔值得練?

策士真係廢西黎, 連策+9 +15命中對住呂狗放紅蓮係可以10下miss 5,6下

紅蓮特別難中唔知點解
董卓no la

如果我用1擊必殺弓,黃忠係咪開晒3個加攻技?

唔開範圍技冇咩特色wor

傷害範圍加大係破鬼盾神技

我見討論區有4.8 ， 仲買左黎用添

點破法?

開左呢個技, 黃忠射任何人, 無論傷害範圍有幾多隻敵人 (1,2 or 3)
人地都開唔到鬼盾護衞 (鬼盾只可以幫人擋單體傷害)

d有貫穿攻擊ge兵種同樣道理 (5轉輕騎, 槍兵, 虎隊, etc)

source: 台仔

點落去就得，唔洗chok指令

冇咩金喇

防會道袍
咁就玩完6件6星
一件有用既都冇

無新武，唯有升隻周dodo玩下

中左運氣戰甲﹐有咩用呢

多左人放運氣甲比打手當高級mp甲
其實幾煩

沙場真心on9
個個大俠又破陣

無裝唔洗玩

吹風先煩，頭先比團長三吹吹死左

係 搞到一下先發唔死呂布

禁吹個陣仲冇大俠即del

禁吹時都有新武將，個個都屌打大俠。

只有連扇是永恆屈機

想問下6星選裝

你地會揀駱裘定命中扇

咩7裝都冇

命中扇

我會覺得連策強化好過命中
+15得啖笑

其實係
仲有黑羽扇
命中扇+左15好多時都因防率去唔到100% = 垃圾
不過連強我出過3把 大撚一把都冇 唔知係咪大撚難合d

本身策略都set咗名中cap，除咗混亂好似點搞都冇100

依家命中扇用黎比卞氏放混亂fit晒

命中扇打呂布最盡都係93 好唔穩
一miss buff 都上唔到 幾乎一定輸
有黑扇就唔同
合到既話我即升卞夫人

黑扇卞夫人混亂都係80最高
策略本身個命中率cap應該冇得補正

學到野

27關隻陸遜睇見都唔想打

食混亂就得啦

之前ggyy全部物理，一個孟達玩晒，但佢而家用張任，唔敢打
唔知佢有冇開會心

之前睇冇

冇開就唔打啦，費時破處

呢隻陸遜難打過周瑜

打第2次先過到
第一次比佢傷害個範圍加大ko2隻

張任明剋孟達
就算有會心都仲有混亂攻擊
孟達一暈比佢暈就冇

咁唔打得

屌
引導劍
有佢升唔升少夏好

上將先好升，引導打得8格冇乜用

岩岩打左場好轟烈嘅pvp
一開波互相死兩件, 我嘅刁刁同魏延已經瓜左

自己: 死剩步練師, 賈詡, 滿寵
對方: 先發呂布, 轉禍周倉, 運氣衫張昭

睇牌面諗住收得皮斷連

步練師一箭打到張昭冇晒mp 跟住可以唔駛理佢
賈詡, 滿寵分別禁擊呂布,周倉, 又比我得左
到佢當然冇得做任何野啦
步練師試射周倉, 果然好硬
跟住發覺得呂布,周倉企埋左一齊, 用賈詡整招毒龍佢地食, 仲要出連策 (用緊命中寶刀), 周倉就咁收皮.
由於淆底,滿寵再整招禁擊比呂布
下一round再用毒, 毒撚死埋呂布, 然後總委任

真係好撚滾動

頭先打ggyy後手仲要miss左6下巨岩以為死梗

點解我隻黃忠係武將目錄到睇有1230攻
入到場得番1180

ggyy張任係咪防連策？

Yes

登入7星卷+7星碎
金銀車->6星混亂弩
運氣甲
兩樣都諗緊留唔留

運氣甲當防連咁用
6星=垃圾

等星期五先合7星碎係唔係高d機會中武器

7星石出左一擊棍, 有無邊隻岩用 ?

洛神

即係邊隻 ?

甄宓

魏延第3招開咩好

我用破陣棍開攻擊力好勁
冇青龍棍

8%

係咪用卞喜樂就雙拳佬條友? 星期一凌晨打到前十唔識死入去望下係咩人黎, 一開見差唔多全12就知玩完, 一隻都殺唔到

咁多人組全女班
咁有冇人組痴漢戰隊 董卓 李儒 李肅 朵思大王 嚴政 楊松 張松 黃皓 岑昏

本身有象裘, 再開物防率+8

物防率+8 即係爆發力?

用青龍棍就開物防率+9% 好似係
垃圾破陣棍就開攻擊力8%

想問下蟲大哥我個隊5法陣係咪最送分個隊

唔敢打
我只係敢追住物理隊/單賢打
你雙吹風我唔打

掛軍事訓練開兩倍經，扣左金但係無雙倍到嘅

咁捨得既巴打

人地物攻你時的閃躲率

Hea玩中，送左金又唔想手動食經驗果咪裝米袋打軍事訓練

仲有人玩

Hea玩 得閒入下game

等緊第二件神武既出現

諗住先埋隻禁禁就咁擺
張角 馬超
滿寵
司馬 于禁

中棍衫書馬中到唔想再中 睇怕成世都唔會合到大俠白鶴玉香

我都係咁重覆
最近有用既裝都係無反棍 防連策 運氣戰袍
呢d重覆到唔想再中

岩岩冇睇名禁左穢土黎打 149xx戰
魏延 張飛 白諸 月英 全部武同防都+12 仲要四件防都30%扣25%
連隻滿寵都揸武鬼+12 以為斷硬
點知又比我負負碌碌贏 以後會睇清楚

呢排成日合到弓
青皇弓、陰陽弓、白虎弓X2

青皇 打算練馬妹
陰陽弓練于禁
白虎弓 係咪練黃忠比較好？仲有1把可以點

留比千里含/演義

5轉卞夫人用落幾廢下，求使用攻略

補師有咩點用...
開波大buff周圍強行兩隻打手
之後抽水放混亂搞大俠/郝
有錢咪防連+運氣回mp

遲d出左韓信之後
水場出 貂蟬于禁劉宮甘寧韓信會唔會太屈

有資源好似換張良就夠打全場咁
8下雷加智力差增傷應該夠秒3個

合到上將

吳下阿蒙無人問津

求奇比把垃圾佢用夠做啦
韓信carry全世界

冇孫臏

最後係唔係都要吹吓風

痴線咖

吹啦

有團五？

我升左呂蒙, 水場出甘寧呂蒙刁刁于禁夫人, 4破陣引導

韓信係咪連策劍運氣衫孫賓 ?

呢隻點都廢﹐冇得搞。
我放棄左佢

水場用呂蒙﹐好撚勁

軍樂技=垃圾真係幾失望...
25%吹風同物攻都頂唔到

大力過刁刁幾多 ? 唔知滿防本+減傷衫可唔可以當坦用下 ? 打AI 都督都幾硬下

我覺得武鬼運氣青藜仲勁
始終有mp=無敵
咁配裝單挑幾乎必勝
有國士贏硬法師
有無敵贏硬物理

其實卞夫人要夾人用, 搭D打人要走位又跑得快( 張飛, 黃忠,甘寧) 果堆勁好用

升費褘/張華啦
正係得招周圍強行好難上得切buff

agree 已入倉..
早知99升少夏好過

都有, 不過出左應該有排農, 見韓服都仲未有人用

我水場用呂蒙多過貂
運氣衫加7星劍﹐秒完兩件同佢講再見

運氣衫比人打一野咪廢左武功 ? 無哂MP無哂力喎

我弓陣放馬妹+破陣魏延上強行；前面大俠呂+少夏
都夠時間決定上邊兩隻大紅既

有大俠呂打橫行都得啦

最近先升炸...
無咪鄧艾/懦夫
反正我個隊都係靠馬妹輸出；破陣少夏魏延執雞

正常佢都係縮後或者一野秒兩件

運氣衫+大橙一野秒唔秒到軟皮 同 精轉 ?

呂蒙命中好高？

應該要兩野﹐但冇咩秒唔到
赫打得中都秒

7星劍都+12

大橙之後應該有千四千五攻
加埋mp攻擊真係全ser最大力

命中

以為佢個輸送係全版圖十字大補
原來係細補 回得黃豆咁少 中哂伏
整容雞升80已經夠 99好浪費

update咗ios11之後就日日開game都要我重新download 6xxmb patch，有冇人知道點搞

洗咁d 野，我之前都係咁

幾夾沙漠，沙漠腳短好啱用周圍強行，然後同補一樣放大紅為主，如果對面大俠呂/李明未死就放混亂，仲有周回mp，隻白蓮蔡企隔離畀人hi左嘢都仲打得，著麒麟仲可以做坦

咁多職應該得熊妹係裝左香都係咁打唔中人

孟達都係

冇人俠未接觸過慢達

屌中咗神器 留唔留好

發達啦 無限續戰力

又黎寶石碎片啦

仲有把廢版連擊槍用黎過演義

咁送法又幾千張保留了
等緊盲沖+10

我沖撚左兩個月+10啦

開得國士毛毛 果少少加成唔重要啦
用太平要術一樣得

怕咩
一加10左即刻用曬你幾千張

係你喇

好變態 咁多+12

得個4把唔多啦

Diu ar

十把都有啦你

棄左好耐GAME了
(4把)

今次27關隻陸遜點打

混亂->圍

2隻坦卡住 用火燒

破左處

抵啦

劉宮開咩技？支援命中物理強化 定支援物理強化禁策？

唔開禁策 機率低

步練師技能係唔係開
10%命中
一擊
會心
呢3個技

我都破ed啱啱 呂布單挑月英最後一擊即刻冇咗大紅

豬比人妻曹咁恥辱 ？
我比南陳破

係 佢係我追擊名單第二位，但頭先嗰場miss到仆街，打到最後單挑已經好努力，點知又係對面永生buff vs 我曇花buff

無知一問，于禁除左開主動攻擊，物理強化，仲要開邊招？

命中10%

弓兵本身已有命中加成
呢10%其實無乜大作用
會miss個堆都係敏高, 有防禦率%

開命中可以free個輔助出嚟
而且真係冇咩其他好開

開命中技裝擊破馬引導個下秒硬舞姬都唔錯

200碎->百鍊
7星碎->鬼面

打演義鬼面超有用

負皮

第三本孫臏...
本身已經仲有本墨子
但仲未有扇

于禁唔係用玉璽咩？？
禁策同異常狀態係咪唔開
騎兵15%又如何？
黃小鳥巴打話10%好少

9x 同100% 既分別姐
如果你覺得唔夠力可以開騎兵強化
唔建議開debuff
于禁夠力秒人

原來呢排官方都送幾多金，靠佢送嘅都洗到5萬金

5萬金我都放棄左

9x同100%既分別 係曹miss傳係咪算好大
其實諗緊騎兵強化同10%

其實我都有擊破馬，但我應該帶玉璽

hea玩真係中到好野，今個星期pvp打10%，中左好多一直都無嘅野，滿殿香，擊破馬，防連策甲，青龍棍

Mp鏡
金銀車
連續成20件垃圾

我今日全部出武器，但都係默音靜止嗰啲廢嘢
最後得一把奇襲槍，但好似冇一個人同時有引導/破陣+連擊

連環王異

所以奇襲槍冇用，倒不如升王異

奇襲武個系列其實係咪無咩用

王異打礦我成日出
力水好似唔係幾夠
如果唔玩達陣王異陰人既話張飛抵屌d
同埋連環槍+12既價值好似好高
仲高過陰陽弓

其實擊破馬本身都加好多攻 雖然冇玉璽加得咁多
但係用黎秒象裘好穩

我下隻都升張飛，演義開咗奮戰個feel真係正到爆

出第3本孫臏,本身仲有風書同地書係咪應該拆左佢

我拆都拆咗四本

無扇孫臏拆剩一本，啱啱合左風書，無得欥風係唔係拆得

每日只登入左3-4星期
終於下定決心聽日棄GAME
多謝大家呢8-9個月陪伴

有緣再會

有其他game玩

無
只係唔想再登入曹操傳了

今週唔吹風
重投物攻既懷抱

撐你

或者費褘白諸雙弓貂

打龍紋後手竟然比我殺到一隻

咁勇

齊做物攻真漢子

之前二選一，升花妹 or 周瑜，升左周瑜打左兩埸雪場都係放返雪櫃，雪櫃地型啱周瑜多d ，出返二哥算 。

二哥太廢
不了

隻少年夏候惇真係好硬

佢真係好勁
我都諗著升佢 裝引導劍 血袍 血帶

楚漢盤有冇勁d嘅劍客

樊噲有連策、團結、ep節省同策略命中

血袍換象裘/防連策好d

拆左兩件防連策
又後悔了

我四件象裘三件防連策

雪場甘老師係咪要開埋水戰輔助先得,唔用突破攻擊?

唔拆既話我14
想要全防多d

係要開水戰輔助
要知你有咩裝，先知轉咩技能

裝左擊破馬都miss咩玩法

99%都miss過兩下啦 碎料

擊破唔係可以谷到100咖咩

上將劍0.0

加玉璽

個人覺得：
上將唔要引導
連擊唔要連擊
先發唔要引導

仲唔出四神戰

我記得科技加成嘅就唔可以抵銷

去唔到100既話佢真係冇用

thx

雪地少夏上大藍頂人于兩箭岩岩好

于禁好似唔係幾夠力
水軍有減遠程傷害內政
少夏有金身
步兵 重騎 熊 從來都打唔入

水軍響水先有減遠傷
係驚少夏，如果佢企魚撚一號位都幾惡搞，後手衝埋黎打死佢但打唔死佢後面D 破陣刁，陰陽于
你唔打死佢又破陣殺你兩件

又學到野
不過遠程打甘寧都係唔痛
少夏自己沖黎都算
最驚佢排陣排到少夏/甘寧+鬼面郝企埋一齊 除左出紅蓮夾硬殺郝先都諗唔到點破
我已經出左黃忠都唔夠殺 早知唔拆白金戈

隻GAME執左未

就快 官方fb都無人理

我琴日棄GAME先黎送300日紀念連擊槍

你果把弓+12 都唔夠力? 甘寧都還好, 少夏真係射唔入 要搵番少夏同佢互劈 秒唔到殘血就死撚緊, 不過你有白豬用巨石掉都得啦

無卵用
無數值就係升級用

鬼面紋郝護著點掉石呀

點解少夏個反擊連擊可以破到連防
有幾次連反殺郝昭

防連唔防連反

不嬲防連都擋唔到連反

之前真無留意到防唔到連反

要破鬼面紋始終都係要郝昭+法師出範圍技

簽到多2日拎埋7*確保卷抽埋就真正棄GAME
個台仔GP都QUIT埋

鬼面呂布?
係幾煩, 但鬼面可以用玉壐KO佢

你都係想抽好野姐
我就真係過兩日棄驚喇

我抽埋堅棄GA
D乜鬼青龍BOSS, 楚漢, 望見都唔開胃
有咩驚玩?

出完依個中玉璽

都算一啖屎一啖糖

成廿啖屎啦我

我合完禁反弩之後合到引導槍

今日試打前面d吹風變態佬一日就輸左三場
Ai d賢好大力

好唔想打PVP

但係又想拎活動野

41關劉備演義

集集都掉低老婆撤退

合5+5 禁錯左防具除外冇撚左4000金
早兩日又重骰出左防靜止重甲
少夏未開劉宮技又未開 得番千幾金

加上佢宜家唔會送金

除非有關公災難

逼人開冇咩人用既金角糜竺
好彩只係1600金 金角當中最平?

特登係用金活動買晒d演義人先

小沛老婆失散戰，小沛老婆救出戰，
徐州老婆失散戰，徐州老婆救出戰，
長阪老婆失散戰，長阪老婆救出戰，
未婚妻保護戰，新老婆保衛戰

依隻遊戲真係咩人出傳都變傻鳩

最深刻係趙雲殺錯人
徐庶點錯劉備鳩破陣法就去呃鳩劉備

抽到好嘢

第一次中好嘢

第十一次強化終於上到+12

中吸20%槍

成班辣殺
我中先發

弩

我先發

弓

兩把先發弓
兩把先發弩
一把先發劍
先發炮唔記得
全拆
先發劍都拆真係傻左

除咗先發槍其他都係A貨

第二件劉勝衣
我得一隻賈詡五轉
比咁多件我做咩

我成堆步兵同重騎無甲著得一堆布

係咪跟時間派...我都係中呢個...

中先發炮 -->金胸甲 第三件 好多重複

last day
各位觀眾~~~
白~鶴~扇~~~~~~無我份
正式棄GAME

屌佢老味 打個全弓+孫乾陣，出呂布加法師諗住一定唔死，點知畀孫乾防連mp防磨咗我20回合輸咗
最on9輸法

唔用法師手動打扣晒佢mp先

missmissmiss之後畀弓射死晒

如果你有鬼面盾裝比呂布就好爽了

佢有
Btw齊棄驚啦
合埋默音弩 發覺所有武器除左有用個d都中過曬

我地d acc中左咒，永遠都唔中扇，玩咁耐合過一次7星玉扇就無了

係wor鬼面what the fuck 唔記得

重新出返哂英傑傳D關好過啦

藩宮 信都救援戰
李明 泰山討伐戰

你唔係有鬼面都唔用呀嘛 ?
同我分解左佢啦

我棄GAME先黎劉備傳(不過係垃圾, 我玩返DOS英傑傳 / 曹操傳MOD英傑傳仲好)
鬼面盾, 一擊槍

不過唔玩了
大家努力

打左一半英傑傳
本身升左劉關張 秒住去
不過單挑任都幾煩

琴日開始玩天使帝國4pc
但好似無之前幾代咁好玩咁
慣左曹操傳自動委托刷lv

我chok緊右上角粒石，等99lv先開打

天使4有無1，2咁好玩？
天使3垃圾到喊

睇怕會差過3

右上角粒石

右上角車頭相粒石獎你10000金

原來我未開劉備, 英傑傳入場費八十幾萬銀, 未開始玩已經冇左百五粒

依家仲未清極限張飛傳
打完山賊就停左

邊度有得download?
想玩返好耐
雖然勁難打
特別係界橋之戰

界橋之戰如果你係經清河打就難
經巨鹿打就算想敵全滅亦唔太難

反而以挑戰敵全滅計 唔計實際上得9回合既小沛之戰
我覺得最難係兗州之戰 (郭圖做大佬個場)
仲難過長阪坡同麥城

冇關張帶住班蛋散 無險可守 對面等級唔低又疊馬
趙雲得廿幾級中途加入 荒地又跑得慢

係咪趙雲單挑張郃兜過山崖走到下面嗰關？有啲印象

有無人打緊劉備傳？
係唔係好似其他傳咁鳩流流？
無打演義好耐，d setting太hea

應該係

順便俾埋新入坑英傑/曹操傳系列玩家睇下點解曹ON會有李明同藩宮呢兩個架空人物
佢兩個當年陪唔少老玩家捱過中前段少武將用既關卡

英傑傳最FF..係最後大佬係曹操無啦啦出翻來

3果D職業我完全唔覺得有咩分別...只係動畫唔同
故事又爛..
4仲要無左希蜜

派300碎即刻合佢老母出禁策炮

Npc用勁牙

開埋麋竺得番197金又咁耐都合唔到好野
唔想做人了

媽我得左喇

兩件劉勝衣兩件像裘你想點

我法師無武器
騎兵無衫著

又劉勝衣又像裘同我講無衫
咁我乜衫都無打左8-9個月.....

btw, 武器先係王道
攻擊係最強防守

(2劉勝就玩張角龐統啦, 雖然就黎無得玩吹風, 但有新法術, 一樣痴線)

法師我連五星扇都無

象裘自用都係睇運

減遠程傷重甲
從來沒我份 好非

呢句啱
ai用就係神, 成日miss
自用就成日被人打中, 所以用防連/防會心/運氣週息頂人一刀仲好

玩返你D 法師啦, 2件+12白鶴, 引導弓又+12, 點玩都得啦

打到下皮包圍戰 點單挑4次呀

諗起鬼島隻20%命中象裘沙

我有兩把，最後只用一把

戰神

雪地戰神一定係少夏

終於中返件好野
運氣道袍
白豬吹日任快左一下

我開服玩到而家先中第1把
可見我非得幾緊要

我未有

無+1

連扇呢d 3線裝都好吹奏

風書，水書拆邊本好？定拆晒佢？

大俠刀世界第一

有玉璽 風書可有可無
玩周瑜韓信 水書可留

Sick ball
得白蓮 金胸甲 上將劍 青龍棍 連環槍 百鍊劍 黑羽扇 火尖 大俠 孫臏 鬼面 青藜 呢幾件叫有d睇頭
我一件都冇

有冇人用過，係咪真係高命中過命中寶刀？

郭嘉周瑜都岩用啦
正係7星個數值都夠打爆6星個把
龍紋都係裝呢把比周瑜
Btw 我合黃龍戰袍
第三定第四件 留左佢算
咁就玩曬300碎

終於中到連環槍 張飛真係斬得好爽

300碎+本身100碎 拆合拆合之後
象裘 + 回15%血甲

打埋張飛極限 攞6星又係合垃圾連反槍 嘥時間

想玩大喬，應該用咩武器？

點解你地咁多糧﹐我場場20萬﹐極打左1/3渣

糧唔係問題
氣力先係

團長係咪睇錯張飛傳做劉備傳
我劉備傳連開孫乾都唔夠金而家卡左係到

糧多到用來升動物 。
張飛魏延都99，得閒先打一兩場。劉備傳41關都唔知點打 ,

會強？ 配埋玉璽

不過呢雙係玩連策會心吸血

【心得】楚漢武將PVP大放異彩
大俠刀原來都就收皮
都係不了
想要白蓮青藜多d

應該係﹐我清左3印普通﹐卡糧好慘

根本連扇先最屈。出埋下星期雙大俠應該可以拆一把

有無打東礦
您點解會鬧饑荒

打哂 尋日未出新演仲有900萬
之後一場20萬﹐同我清哂。
劉關張好食糧﹐有時又要出李明

最食糧係班畜生..一日食4百幾萬糧

吹風禁左唔知點玩，完全冇近戰裝，之前解過青皇弓 陰陽弓 青龍棍而家現眼報...... 抽番陰陽弩都照練步姐

青皇弓 陰陽弓 青龍棍都分解

歐洲貴族
會折墮架巴打

連環雷可能勁野 攻擊力好強下
而且楚漢盤張良咪又係賢者
削太多搵鬼買

輸左幾場終於後手都打得贏先發無反吹風狗
要搵返個坐冷板坐穿既孫乾出山先得

今日又合血帶 騎兵20%帶
真係撞鬼
合親都係垃圾

所以係咁中默音弩..... 岩岩又抽一把

我連青龍棍都未中過就係咁合垃圾
不過禁吹都唔代表法師變垃圾
張良都好勁
而且法師破鬼面紋都好有效

你起碼幾把扇上到十二 我有把十一用左n咁多卷好似中左bug 咁永世上唔到

唯一安慰抽番青杖，haha, 呢支解過n次 跟麒麟袍應該有用

對方用鬼面紋反而易打左

我第一把加12都用左成萬張先搞得掂
之後升親裝都存夠幾千張保留卷先一炮過升 感覺上好升過一有卷即升

第一把冇用卷由十一上十二，第二把用過萬卷 ，強化真係好食銀錢，我成日忍唔手用曬d卷/金/寶箱交換卷（開教本）

睇過韓服消息 傷害似乎一般
都係範圍削血為主

大情願白豬地龍直秒

張良用鬼門一招夠晒啦
同引導弓差唔多

連環雷應該幾痛咖嗢
好似有業火激流個傷害 ？唔肯定
同埋貪佢策略貫穿30%姐 可以必中

糜芳v候成
第一次無帶糜芳，之後睇返軍議d對話先估要帶糜芳

都唔可以淨係睇multiplier 倍數

就算倍數一樣
血毒 同 爆岩 打出黎個傷害完全唔同

真係要出咗先知佢係咩傷害
我當佢係後補朱雀

一策一賢應該好爽

又蝦人冇孫臏
我都係玩番地龍風龍算

第一次用劍技會連策...
少夏斬人金環

宜家多咗方法破先發

千里隻張飛傻的嗎
80%發動無雙，30%回血，100%防策

很想要雙鞭
今日合左五六次，最後出左雌雄劍

百鍊之後到佢了 如果郝用

前排出左件運氣袍 而家又出多件
我要武器呀屌

唔想升郝昭
我儲緊囡囡隊，想升鮑三娘

雙鞭邊個用？now冇用想分

張可頤

唔會強扣得多唔多？
諗緊著象裘開運氣技應該好難死喎
再加回mp杖每round都有得吸

有魏延，再反棍好似無咩用，我都想拆

似咩？

棄GAME先會中好野
幾件反彈異常
一件劉勝衣
熱烈慶祝我真正棄GAME咁ge款

話說呢排無拆過裝
唔拆裝好似易中d未中過ge裝

最近我升野改左﹐呢個月都出左兩把+12
就係想+11上+12 就儲定1000卷兩次機會
學之前d師兄搵一件連失敗3次就去升件+11
佢部機好小連失敗5次ge。
我改左咁合都係兩次+11上+12 1q過
大家可以試試

試過6上7連fail10次

呢排勁fail

強化都係睇運氣GA啦
失敗5次以上又同你講咩

可以繼續玩

心已死
上年開服想玩ge張飛奮戰白虎槍已經玩埋啦 , 仲要+12左白虎槍

今日合防毒甲 鬼帶符 絶影

後手風龍風龍都殺左4件
禁風都阻唔到賢者屈機
白蓮紋衣先世界第一 大俠

雪場佢哋真係好鍾意痴埋，後手兩風龍+于禁完場

燒多1200卷 10上11失敗
累積應該過5000

我都試過1500 一次都升唔到
下次再忍下手儲多幾千張先升就穩陣
其實唔到+10死都唔用卷 加10左個陣正常都應該有幾千張

劉備傳 一般全三印要開李明 極限全三印要開周倉
活動已經用哂d金

龍紋棄左驚排第一個個完全冇人敢打

仲有孫乾 麋竺 呢
好鬼煩

第一嗰個佢又返嚟啦

極限邊一關要周倉？

開到雙鞭 但鮑三娘咁貴........

汝南之戰極限

巴打打得好快

除左佢好似無乜人岩用
我開左鮑三娘，但係未有雙鞭

你地覺得馬妹妹好用嗎
佢命中好低 但係弩射程真係有幾吸引

我個隊皇牌

抽到上將劍,首選係少夏定甘寧

少夏 雪城平地三個圖
甘寧 水，雪場計0.5啦
少夏行前畀弓射兩箭就刀槍不入㗎啦（除咗mp攻擊 ）
甘寧一打三
睇你點睇

Why not both

決定左升甘寧先,水場無咩好打手

推少夏佢食傷，點知對面miss，咁就好似自己打人miss咗咁

Ai 個d 無雙都未開就穩殺兩個
開左無雙就得法師 mp攻打得入
黃忠都搞佢唔掂
仲可以降攻 破先發無反
根本屈機

劍客個招係扣血唔係降攻黎

最後一關張飛點打?

張飛傳？
地形馬狗沖

出血同燒傷一樣
不過出血降攻
燒傷降防
試過隻沉水郝比人降到得番500攻

千里含

混亂>亂箭射死

依家先知
仲on99咁次次放毒唔放出血

放毒叫嚴政放
少夏幫人放血都唔錯

yes 狀反甲等佢一中混亂就弓火回歸砲，一回

係wo, 試試狀反先, thx

比人輪左咁多下一出血件沉水有等於冇

用狀反過到了, thx all

想拎個前50姐，洗唔洗個個都差幾分咁

一收錢開個少夏就冇曬
好空虛

開埋技仲空虛

有先發劍 值唔值得開少夏？

先發比甘寧/郝昭用好啲
少夏用上將/百鍊

點都唔夠冇曬證升人咁空虛

有證無裝都唔知升邊隻好

40000金挑戰

終於升埋隻張任﹐其實弩手咩場地最勁

黃忠 攻擊力補助10% 同 物理攻擊強化9% 應該揀邊個好

攻擊力10% 攻擊力15% 傷害範圍擴大一秒3不是夢
仲可以無視鬼面紋
因為佢隻馬妹入左雪櫃

岩岩玩緊﹐原來呢個主場黎﹐１２０％地形

我隻大俠呂

西團2招人
歡迎新手pm

楚漢角色已全面進場
三國角色全數收皮

劉邦傳online?

鄧艾 大俠呂 徐晃 蔡子 少夏
5揀3會用咩

咪又係要有白鶴

隻game真係好公平
Ai花鬘滿血都好似貂蟬咁痛
我個隻就

後面三隻

少夏明顯係好強勢

少夏=新懦夫=垃圾

合番引導弩
應唔應該升步練師
本身有李典

等弩戰車夏候嬰

只有一擊必殺先啱引導弩
冇內建連擊嘅弩手

夏侯嬰嘅技

唔知夏候嬰自己用起上黎會點
留著先 反正我冇得吹風都冇人打到沙漠

之前巴哈見到

我升左步練，一撃，會心都幾好力，地形又好左

講緊山地場配馬妹
少夏山地夠地形

山地當然用武安頂少夏，用返同一套裝

其實大藍少夏上山90%都唔係差好多...
都仲頂到D弓弩

想問下劉備傳成都之戰點拎三略？

劉備行去劉璋旁邊勸降

配鬼面有冇用

神裝黎
+12左佢啦

同我把朱雀弓一樣係神裝

垃圾驚迫人買李明

終於有先發棍？
我今朝都合到白蓮

都是唔得 不論劉備就咁行埋去定係用劉備殺左劉璋都唔得

乜都冇 打劉備傳咋

On9 馬超高攻到一下就秒左防連擊花鬘

手上有2件白銀甲, 唔記得收服李明果關有冇拎到 , 拎齊應該會有3件?

吹風狗末日到了

其實完全ban哂吹風又過火少少
pvp禁連擊吹風已經削弱好多

佢主要問題係食到陣型加成

唔食加成 同埋減傷 已經可以改善到

營運懶得改傷害公式 直接禁用

咁一次過ban晒都好嘅，大家冇得用，一定要數格仔埋牙打，如果唔係物理系好難抬頭
何太后鬼面ready

棄game
Bye

就算無左吹風，雙賢風龍都係好屈

你嘅眼中釘大俠刀都就收皮，仲使咩棄game

同埋所有物攻唔上大紅buff就算+12都係無力

大俠刀會點收皮

今日唔棄 去到楚漢盤都應該會棄
對楚漢人物近乎零興趣
到時成堆楚漢出黎屌打三國人物 你玩埋我果份

我都對楚漢人物無乜興趣

升唔到上+10
唔玩

比d 楚漢角收皮

多左角反而唔識排陣...
30場已經輸成7場

呂布 少夏 鄧艾 徐晃 馬妹 蔡琰 爭4個位

調返轉
冇呂布山岳騎冇槍兵冇賢策
三件非主場物攻反而高開過雪地主場
同埋近幾個星期滿本懦夫已變雞肋

吹奏黃忠, 引班人落平地上大紅 射到對面冚家產

而家先黎禁風 會唔會太遲

諗緊D公會分係咪買埋經驗果同公文升99好過
反正15000都係垃圾

禁佢老母呀

黃忠真係變態
鬼面紋丫拿

支援70%6箭中零...

黃忠

諗返起原來前幾日中過35%混亂棍, 見又係狀態武器火遮眼解左, 依家先發現柒哂
花妹用呢碌打呂狗咪唔駛咁辛苦

勸降劉璋前要先勸降其他人 如果唔係無信物（三略）

如果只係想要混亂咪用住流星先

最近演義有冇野好玩
有既可以DL番黎淨係玩演義

劉備41關

最緊要係好唔好玩先 會唔會係重覆地圖就當新野

重覆地圖梗有

劉備傳打黃巾董卓都去左7,8關 黑人問號

用流星打人就變左R痕

你話棄

無次係真

睇唔到me名都改埋 ？

劉關張全部都係80LV,打緊極限30關左右,前幾關開始要save load好多次先過到,幾有細個玩曹操傳嘅感覺

道具日合 金銀車 活英弓 靜止棍 墨子 全拆
再合出 七星劍 雪花寶刀
七星卷再出 黃龍偃月刀

偽棄
然後全隊 楚漢 +12

有d想加12武鬼寶刀
不過唔知戰神韓信幾時先升到

如果每個演義加條幻想線 有創意d 可以加埋d唔存在既經典戰役 就好玩好多
可惜個營運捉到鹿唔識脫角 走去玩乜春楚漢乜春四神 狗唔笑薯都吠

幻想都算，夏侯淵無定軍山之役，張角無黃巾之亂，太史慈無逍遙津

所有重要戰役都無

太史慈的確無打合肥
正史死得太早

你返黎探薯神

見到出劉備傳同禁風 咪入下黎睇哭喪

三印有難道﹐都ok

打左幾關極限 成日都要護著班垃圾 就算99lv都打得好忟
冇鬼面紋就係咁

個個都話退game, 唔通真係個個都退game 咩

我好在升左李明
李明比青龍棍好似玩無雙咁

好想要青龍棍...

有青龍棍我都唔棄驚了

李明唔係自帶無反咩
金環三結用青龍棍先打到先發兩棍

劉備轉打得一下唔夠力﹐打到尾關興同張苞主力但得60LV
得李明99同劉備80, D NPC 就99LV﹐李明唔打兩下好難打

D npc 99 咁大鑊
我關興張苞40 劉備60 廖化80 趙雲80咪唔洗玩
打一般傳個陣關羽張飛死左之後個幾關我已經覺得好惡頂

最慘子龍都冇埋
不過如果你有王平都好D GE
馬良 馬謖 王權 法正 呢D最好 60-80LV

早知唔升劉宮升王平啦
王平都得個60
一般傳個陣都係靠佢用玉璽carry
本身仲以為關張白諸魏延黃忠都99lv 劉備傳可以輕鬆過點知唔係

後面有冇得出李明?靠佢carry得唔得?

有，打佢一隻

兩招攻擊力補助？

識開一定咁開
硬秒1600精轉防

黃伯痴撚線

合左幾星期終於有件鬼面紋J下

配命中香先爽

開一招都夠秒1600精轉防
所以我開支援射郝

青龍弓>青皇弓>引導弓>=貫通弓
引導弓打唔到鬼面紋

黃伯破到鬼面, 破唔破到呂布?
即係話呂唔係串燒既第一個
咁佢招遠攻免疫仲有冇效?

今日終於合到玉 不過周街防會心

只有混亂先無效
呂布鬼面就只係破鬼面

識玩一定係比再反+連反坦

劉備傳真係好難玩
都係唔撚要個把六星
又要開李明周倉 又要升曬班廢物上80 又要曬千幾萬糧+時間 我有金重骰開教本好撚過
Btw 呂布死個關曹操d策士燒兩下一定會打到轉禍呂布得番個位數血 1500攻 關羽都秒 真係靠害

唔係一把六星 仲有成就件五星 仲有許可書x9
而且周倉 關氏子弟之後關羽傳都要用 關羽傳分上下 應該好長下
再加上既然金已經用左 更加無理由放棄
加油吧薯兄

利申：劉備極限第五關
三兄弟level 99
子龍80
馬超魏黃99 孫乾99
白豬40 法正60
關興張苞40 打算去到打東吳先練）

我打哂啦，李明先係最緊要，其他80唔太難

李明孫乾由頭用到尾 真係估唔到

睇個表打到最尾真係d卒都9x lv
應該王平/李明 99 加上一堆80先有得打
對我黎講好難
不過師兄劉備99點都唔會有問題既

仲諗住唔99可以多D氣力打;同埋繼續40000金計劃

其實值既 個傳做得幾好 又多單挑多場景
而且十二本令書 一件五星一件六星 40卷
個別關有額外送令書 好似虎牢 陽平關

佢d單挑 你太渣又被人打死 你太勁又錯手打死對面 唔係咁易 有d仲要周倉法正手刃敵人 你保住佢地埋身都有難度

都係
我打到呂布死個關要糜芳殺兩件
我40lv 裝+8 劍打8x lv 敵將打得幾十 曹操已經比呂布殺左
佢要我地連糜芳都升到60/80 真心忟
同埋我升人個方面好hea 玩左咁耐都只係得廿零隻80lv
如果真係想攞極限全印我覺得糜芳值得上80 好多關都有得出

而家劉備傳keep住每日打3關就算,沖得咁快就唔知有咩好做

吓 極限要糜芳殺兩件 單挑已經有難度

做咩不肖子個軍團集體改曬名

多重影分身

韓信山戰

屌 其他人唔洗玩

洗極都係廢效果，禁擊/孫臏見都未見過

會唔會軍團, 全面進場

岩岩睇完韓信﹐都幾癲
不過我見佢地個隊都係得韓信一隻新角
其他都係貂，花，馬妹，蔡子

禁加11上加12唔小心禁左唔用卷變左盲沖fail 左
搞到最尾用左三千幾張先升到

岩岩禁錯打龍紋﹐ｃｌｓ 屈撚到

其實唔難

又多一件

點解佢可以一個禮拜就三千幾張

有冇攻略

唔止一個禮拜啦
同埋之前個把有用剩
今次on99 禁錯搞到清左袋

勁咩 ? 條片好廢喎, 暴岩打人百幾二百 ,仲要得6X命中 爆技2千幾精都燒唔入班賢者 仲諗住升隻玩下

任務成就有個偽皇帝，果個係點做

係咁屌打袁術

韓信:
1. 城戰地形100%不上紅，＋１２武鬼，８麒麟袍，９青黎杖，發動國士無雙精神２１ＸＸ，小火燒黃忠４８２＋３６５，打九成血，命中９０％。
2. 小水打孟達第一下５５５，命中９０％，有加小紫命中提升到９４％。
3. ＋１２武鬼，８麒麟袍，輔具太平要術，發動國士無雙精神１９９１。
4. 之前日文大分享精神其實2000就封頂，若不上小紅發動無雙就能破2000，其實大嘟嘟根本不需要紅!?
巴哈唔係咁講
我就升硬佢
除左打再反基本上無損呢下真係屈

希望啦, 我都沖緊把武鬼 比鐘會用, 有韓信就換人, 希望唔好中伏

Plan 緊禁吹都照玩全法
韓信張良月英白豬滿寵
應該唔會太屈 不會想試下

無聊入一入黎
要出韓信啦嘛?

講真有+12想點打都得啦

益左對面玩破陣
始於AI走位on99
法師隊會俾人無限中出

係咁miss比寶亞仁破左處

努力練緊單策士陣，靠物理玩

更新技能 PART 1

正好煩緊升邊隻，睇嚟典韋唔錯

許禇 (一擊必殺) 反擊強化 轉禍為福 一騎當千
典韋 轉禍為福 (引導攻擊) 攻擊範圍擴大 一騎當千
夏侯惇 (連攻強化) (主動攻擊) 轉禍為福 身經百戰的勇士
荀彧 ??? 等其他人補上

典韋最神, 打鬼面一流, 仲可以引導, 隨時1野殺2,3件

盲夏終於唔洗比人笑

自帶兩件實用7星技，城戰佢加黃忠一流

啱啱先升左魏延

典韋 傷害範圍擴大?
定係我記錯

4個技用得3個, 自行取捨

招新嘢係咪紅蓮彈強化？我頭先Google translate 堆shit 出嚟好似係強化紅蓮嘅威力命中嗰啲

傷範，所以破鬼面

魏廷 青龍棍加玉璽

見人講係AOE版紅蓮, 不過唔知係十字定9格

炸彈人

係咁既話點都要升荀彧
冇火尖升唔到惇神
夏侯淵仲係垃圾
Btw 朗神升惇哥+36 個個應該已經j 到傻左

惇哥有支援用乜槍都得啦

等埋下星期 PART 2
多四隻曹軍更新

但荀彧無4神

希望搞埋劍圍同郃郃

有aoe紅蓮仲4咩神
紅連降30%防+固傷+無視地形氣候
之後點引導點破陣都得
希望佢會改勁賈詡/道士啦
Pvp咁耐都未重用過隻99賈

一早五轉咗，爽

玉龍終於回來了

玩咁耐 都係得一隻

諗住俾黃忠，好用過玉

黃忠用命中

都好

始於 幻齒惇 勁過 成年惇

少夏硬好多,有劍技
盲夏有得玩命支援

最大問題係盲俠有雙金身都會俾人秒
唔夠生存能力

血帶 逍遙馬

連攻強化劍,拆完又出6星加卷

而家開始唔再合七星
儲幾十件6星幾千粒碎再一炮過睇下會出幾多件廢弩血帶

中左白蓮，盲吹風好爽

其實呢個圖司馬吹唔吹到？
宜家用緊白豬

先手咪吹到﹐有時後手吹得4個

奇襲劍 毒撚劍 如意棒
最近合成30把得一件引導弩見得人

似乎半退之下啲槍唔錯

只欠大俠刀同黃龍

就5% d人好勁
三把連策+12吹風
點打

終撚於到我啦

幾時到我

5% d人屌打曬前面絕大部份買書既垃圾

棄驚的廚房佬

去咗加拿大，應該要棄驚啦

其實連擊槍王異定火尖呂布勁啲？
兩者都係一舊石了結
好似呂布攻高啲

我棄驚得呢把

今日錯手拆埋最後一件防會道袍同引導劍
點知頭先最後一合出傷範擴大弩
仆你個街啦垃圾game
唔撚公平

我見有人一場得單位數至10分都可以排到第一
又試過本身排緊第二無啦啦第一條友跌左10分

我都外國玩

弩真係垃撚圾

曹休包膠：

技能好勁
⋯

但係屌你老母，永遠打唔中兩槍，推唔到人
試撚咗一日都推唔到

入森林傷害又唔見得勁幾多，
馬妹仲大力，射程又一樣

總結：
弩 全部分

曹休算最好用，步煉奶同李典仲廢

弩真係只係針對法，唔洗命中
打其他真係麻麻哋

不肖子隻步練係我呢個場見過最好力個隻
一戰射到過千 射花妹

本來留左把傷擴弩 都係拆埋佢

佢係咪雙一擊加會心？
我有把一擊弩好似佢最好用

+10引導弩

佢要搵人set場先引導

仲要指望條盲閪打得中

i love黃伯

物理爆焰

你無用命中？我果隻打無閃技都100%,後面果隻四紋月英都有88%，好勁喎 野野打過千，刁刁步弓輕騎都秒

張任幾好用

依家少夏上反射袍

會心 降精 火燒
射兩下﹐射賢者唔錯
你地有冇升哂d 太守 50lv?
我想癲癲地大型中型個d 上哂70lv

依家全部銀角+開左既金角都40up
等完成40000金就搞全角60

我已經用埋10%命中金技

無7星香 用緊6星

屌 好似醉酒佬一樣

法國徐晃一合到白扇就唔棄驚了

呢度仲有幾多人玩緊

棄左兩個幾月

團4

天下大將軍啦， 好感動

可唔可以唔好出楚漢

棄GAME保平安

團4有tg喎

信長都會黎 等多陣

你個名

見到有人+36 大俠呂都唔出都要出黃忠
代表咩
黃忠世界第一

幾時有防轉精技

又+10左
冇卷升落去

咁你教下我點打郝昭 少夏 楊過

咪姐係鍾會咁...
唔比班會爆防既痴線佬咪得

其實都係想玩姜維

我估就算有防轉精都唔會比有轉禍/百戰既人有
唔係唔洗玩了

宜家已經無平衡度可言

黃忠玩曬

唔L係掛唔好啊
我隻大俠呂係咪要倉管

今星期30關隻呂小強真係慘
有會心攻擊就比成班防會撚到一棟都無

最鍾意打會心

想問下黃忠如果冇引導/連擊, 用青皇得唔得

打完又合垃圾個下先灰
成個月未中過好野

應該用一擊必殺/連擊先勁

仲等我以為用青皇勁, 轉左黃忠

青皇係馬妹關索專武

升黃伯後真係射到好撚爽
之後唔係呂狗既主場可以同劉宮兩個出萬箭齊發

準備馬妹+黃伯

弓騎除左平原草原有加成, 其他場100%或更少wo

弓騎係靠兵種加成多過地形(好似係
95都射到人仆街

除左水場邊個場都唔失禮啦
黃忠過千5攻咁痴線

希望排第一個個最尾真係頭十到啦

天下大將軍都係冇頭5%
得個5.8%
係咪因為我冇爆肝玩

遲D出楚漢,大俠呂摺埋我又要返10-20%

打咗100場有3.5%wor，係咪你太hea

戰鬥勝利然後load完佢話我一敗
係咪趕客新方法

可能係
我唔係chur玩個種。。。
打得80幾場

我都唔係，玩自己嘅節奏冇咩問題嘅

巴打
但我都想試下入5%
當初由1000幾分既人都打唔贏,拎得個400,800金
玩左差唔多半年9月先得一把上將劍見得人,甘老師帶我水戰上10-20%已經好感動(都係hea玩)
跟著唔知咩狗屎運狂抽好野,終於第一次可以做天下大將軍
但竟然冇耐就會出楚漢
個種心情
唔通我唔可以5%

其實係太多人棄玩PvP=基數少先難

～3800 先穩陣，都係打多十場，下次打多少少就有

本身今次都有機會,但因為有幾場自己操作差斷連勝
一係計錯玄武棍,一係就覺得自己打贏3吹風照打
結果佢先手我郁都未郁得返50%hp
再唔係就大俠呂miss左俾破陣呂打死再殺多隻

最尾比賽亞人過左
排51,SO SAD
11點先爆金真係太遲
估唔到賽亞人最尾個場打2MINS
我LOAD左2MINS先見到佢過我

有冇人知虞姬軍樂隊咩能力,技能

鬼島真係好Q煩, 攻過城既唔可以打第二個, 守緊既又唔可以打, 想打哂咁多個一出錯人就搞到失哂預算, 要人贏30次個任真係好令人煩厭

軍樂隊己死，有事燒紙

守城用打過嘅人+堆80lv守
反正10隻99都守唔到

Ai象裘貂傳
連埋支援打左10下中0然後被清場

今晚再合五件七星，再出咩朱雀弓E D神裝比我就棄game

一開服玩到而家都係無連環劍 連還扇 破陣棍
得兩三件勁野 是否應該退驚

開服遲少少玩 冇連環槍劍炮 破陣劍槍 先發槍棍 金胸 白蓮 孫臏 金胸 呢到幾乎最非洲係我 你都退咁我點

通常咁諗直頭俾諸葛巾,反擊砲

9成以上勝率就穩陣啦
4000左右上到岸

玩家基數少，剩低一堆+12課長係難玩啲

是但一個人都15000戰力
打得好險

冇連環槍劍炮 破陣劍槍 先發槍棍 金胸 白蓮 孫臏 金胸
紅字個D我都冇
而且我都冇劉勝象裘

15000戰力
我未見過...我見到14xxx最高

其實呢到仲有玩既人係咪全部都5%以上?
最廢應該係我了

反擊砲都好過先發砲

排陣緊要過強化（我覺得）

點打龍紋
強化>= 裝 >>> all

你留得耐唔棄驚做老屎忽 點玩都會有5%

禁左吹風佢難度下降50% . 埋到身就有方法KO佢

可惜本身難度係500%

之前個場
用防策陣
前排卞氏(-mp40%,運氣,回mp10%,冇開強行技),于禁(陰陽+7,玄武+7,玉+7)
中間大俠呂(大俠+10,防連策+7,命中30%+7)
後司馬(連策+9,運氣,風35%+7),蔡琰(連策強化+7,四角+7,孫臏+7)

好神裝

薯巴笑人既
係咪我有勁裝唔識用,定係陣形問題?

其實D裝係12月先有哂,不過個時D人未5轉
10得大俠同上將,咩防輔助裝都冇

卞氏唔開強行不如唔好用

我都有咁諗，但個時聽你地講俾左5轉卷佢

又有新強化系统

滿寵孫乾都只係4轉
但卞氏有時混亂大俠呂我覺得都ok?

真係棄

我地大家聽住先
手機GAME成日話棄個D, 其實係最長情

金技都要強化？

我隻卞氏淨開強行
用命中扇搞大俠呂/郝昭
防就費時；又要運氣袍又要開防連
人地打到你隻補時都8成分左勝負
有大俠呂做坦更加係

遲d出
坐騎系統
經脈系統

出轉職

宜家仲未夠柒咩

出埋轉生, LV99之後2轉, 可以放6個技
3舊3新
新技又一堆屈機野

正呀~

瘋狂三殺真係爽

你開強行係配咩人？
強行配我組合有冇用？

強行其實偏向比物理角走位順D+突襲
例如你隻引導于一下可以射人地D無防會既補師用黎做跳板射人防會
有D場都幫到法師放朱雀
不過法師始終配滿寵/周圍加橙技會好D

我隻卞氏咩都冇開, 上個場唔夠cost只係夠出卞氏 用黎放大紅黃忠 命中扇放混亂

所以我上面咪問虞姬點, 諗住揀隻好技d嘅食教本

on撚9
一隻用腦嘅策略game為咗關愛有錢嘅殘障冇腦人士，搞咁多強化真係令人感動
農民又有地方課金啦

你睇埋D GIF未?
好正ga d效果
于禁射箭出去
成堆人中特殊技扣血

連環雷

不過講真啲effect係做得幾靚嘅

啲物理攻擊放晒雷其實都幾怪咁
魔法投石車
魔法弓手
魔法劍士

破陣張良

嘩屌 于禁本身都屈屈地再加連環雷 玩條鐵

馬妹支援會強雷

再加引導弓
正呀~
棄左GAME都覺得呢D咁正ge野要快人一步有一定要重課先可以極速衝上去先可以享受到頭啖湯ge甘香

Sick ball

屌你 玩緊Diablo呀

棄驚

貼左未？

thx巴打，我開埋強行隻甘老師變左坦克車白金戈貂戰神上身
但見到3吹風都好似見到黃色閃光咁

3吹風其實帶滿寵都打到
大強行上去追擊佢地
精轉防落左水就脆卜卜

最緊要係你有歐洲裝

後邊個兩個押埋韻
其實我兩隻都得6星防裝， 一個減策防30%, 一個物理迴避20%
但最重要係我滿寵得4轉
5轉卷俾左卞氏

徐晃做咩用堆垃圾守礦

pvp打毛蟲巴差d被吹死

打PVP成日見到 會唔會太X 集團

其實隻game 可唔可以俾人整個守陣出黎
而唔係而加咁攻,守都係同一陣
改為俾人打贏都會減分
雖然我知我係FF得太多,佢地睬我都傻
而且如果咁做我應該俾人打到10%外

拆傷擴弩合黑風，拆出運氣袍，拆兩六星合傷擴弩 。

棄驚的小薯條係咪小薯薯巴打你？

無人無裝囉
我直接攻晒5個礦

我解完活動唔會再佔

第時漢盤個弓騎有會強/一擊必殺/引導
最好配備係咪傷擴弓+玉璽？
變咗遠距離沙皇咁

不要再說了
拆左
今週第二場就比人破處
因為引導弓打唔到鬼面
雪場個陣已經見到有人于禁用+10擴傷弓都唔用+12引導

我最多都只係打4個礦
不過頭先我見到你得24xxx戰都冇打你
比人搶左唔關我事

打得多姐
其實我d裝好缺
咁你咁齊

冇你*

鬼面鐘會 同班鬼面友人貼人大亂戰好正

我都見到你後防性感

唔通我又要搶9你資源咩

第三名點都有返d裝既
我防裝唔算齊，蔡琰冇劉勝搵四角用著先 ,有d仲要6星衫
同埋我得+10大俠， 其他都+7俾人屈
而且大俠就黎接得埋

如果5隻鬼面一齊上
究竟點分擔傷害

一隻鬼面都冇

一年盾

4把連扇

今週第一場就打你
引導弓于禁
破陣棍貂蟬
上將劍甘寧
仲未計你好似有青龍棍大俠刀連環槍百鍊劍

白扇面前咪又係次級武 無得玩白豬無得玩張良無得玩吹風

唔同名都認得 ，無連扇其他都係浮雲

肯定未埋到身就被薯皇吹死晒

今日解完,抽金銀車

咁你合到白扇個陣記著拆曬其他個d

所以我都唔出于禁啦，甘寧會心打郝7xx硬破鬼面好過

都不要再說了
拆過兩把擴傷劍

連扇大俠刀引導弓都無

冇傷擴咪直接打佢旁邊嘅人，冇特防嘅郝=垃圾

鬼面當道之後就多咗理由出徐晃

打中就係囉 , 升埋12金胸果D真係嘔心到

曹洪鬼面又得唔得呢

輸個場就係用貂硬打殺唔到隻步兵
唔夠力
D濕鳩賢者又咁岩行得太慢差一格出唔到技打佢 但係佢引導于唔殺下回合秒硬兩件
第二次見到佢特登換隻郝出黎覆桌算數
其他場我都會法師打周圍d人秒鬼面
呢個場唔掂

兩舊石

俾佢65%會唔會中晒

學阿寶推舊石走

Ai總會做到既

D人連防具都+12埋
我仲升緊武器

我都係輸果野 , 牧殤隊全12真係超嘔心, 特別係係12金胸郝, 打極都唔死, 刁刁打中都係扣百幾二百, 痴撚線

我輸比個羅憲

打過次穢土洗左3件防裝3成擋25%

差d輸左比全防+100%既戰神于禁

一次戰鬥勝利但計我1敗
一次斷線重連要我重開app計我敗
加拿大啲network有冇咁廢

牧殤

原來薯巴就係黃色閃光

終於搞惦第三把扇+12
呢兩個月轉左失敗三次個個方法
真係5次內上到。

失敗三次個個方法?

咪搵一件+2至+6 升三次都失敗
之後第四次就轉去合要升個件
要預兩次保留卷﹐正常機率好小連失敗5次ge

我琴晚都係搵件1星連fail 三次
之後+10到+12只係用咗2100張左右

即刻試
失敗完3次米袋
+10孫臏連續失敗4次

呢d 機率野邊有話100% work
睇開d

其實有排都唔等+12/法師裝開飯
不過見到咪試下

團長仲升扇
就黎冇得吹喇

連策雷, 怕甚麼

法師唔一定要吹風嘅

一把豬角﹐一把張良
其實唔吹仲有大把玩法
原來我都升左３１隻５轉

我先20隻

咪係, 無得吹風只係稍為平衡d, 有精轉同12扇巳經係攻防一體,屌打近戰 只係差在無得破陣

荀彧調整之後變為

連續策略強化、策略命中率增加、火系策略特化、連續策略

原先的火系強化變為火系特化

效果為下 使用 火系、紅連彈策略時 策略命中率增加20% 傷害增加20%

不要問朱雀有沒有提升....四神策略不是火系

想問下紅蓮唔係元素係黎咩？

抽到把引導弩，唔知分唔分解好
其實步練師值唔值得練？
好似淨係得山地場屈D

引導步練
連環張任

我想升不過冇孫臏
紅蓮正係食孫臏
不過荀彧用火書應該都唔錯
用爆炎

我已經有一把青皇弓
兩把白虎弓
一把引導弓

弓手已經于禁、馬妹、黃忠
仲需唔需要多一個步練？

唔知有冇練左步練既CHING分享下勁唔勁

咁紅連咪食唔到招火系強化

紅蓮打高防/法師降防用
爆炎清場用

咩職都玩下啦
我都升左劉官／于禁／黃忠同馬妹
我都升左隻張任﹐佢射兩野（有時好彩第一下射到人著火﹐第二下秒人）

好

啱啱升好隻黃忠
原來成3100戰鬥力

忠伯用命中好過玉龍？

我個隻32xx
最惡係佢

烏騅+行7格+多21%

弓騎好少行多過3格

無玉龍，用隻馬頂住先

薯薯有無挑過個冰火島? 勁到痴線, 隻+12運氣周瑜同鐘會一樣咁硬 隻刁刁12象鳩又瘋狂轉傷 勁屈機

呢個場不了
上週屌打佢

打完山場先合到青龍刀
未有強化系統前既先發無反趙雲就多人用
依家好似變左pvp二三流角色咁去到前幾個%已經唔多見人用

今個場好在3t分勝負
miss比人破陣就可以走人

試過次兩邊物攻手死哂，我張角賈詡滿寵打人地周瑜打左十幾回合

頂你話棄驚棄左咁耐原來一直玩
我都係20隻

我打100場就收工

唔會駁金

今次水場打得好唔順利，成日計錯數斷連勝
而加先6%

係啊

我抽到大俠先抽到青龍刀
個時仲開心左一陣因為鐘意趙雲

Between

有無人過檔玩芒亨

三國志曹操傳 (50) 齊齊玩MON HUNT

下個POST係咪咁

遲d : 使用強化保存券 失敗後 根據保存券的數量 給予對應數量 強化必過券

根據強化等級需求的強化必過券數量也隨之不同

儲卷喇

山賊平衡修正

荒地 120%->125%

山地 120%->130%

沙漠 110%->115%

對步兵 100%->110%

對風水師、策士、道士、賢者 傷害相性 120%->130%

由輕騎兵 125%->120% 山岳騎兵 130%->115% 傷害減少

山賊專用研究追加

落石看破 減少地系策略傷害 10%/20%/30%/40%/50%

隱密 在森林、山地地形 無視敵人的先發攻擊

下一隻想升賊仔 楊過定周倉好d?

必過
可能會出好多儲金包賣必過卷

嘩愈來越多無視先發
大俠收皮，小薯最happy

我有周倉wow
就咁睇好似賊仔許諸幾正

得一擊 本身命中又低

Ai大俠我唔驚啦 大把人破佢
我想要大俠係我都想玩下姐
周倉攻超高 又可以裝香 應該可以硬秒呂布
不過 血袍血帶楊過可以開無敵 遲d仲會buff 搞到唔知升邊個好

嚴白虎都唔錯，有傷擴，攻都高

山賊版黃忠

不過巴哈日文人個標題有馬岱，唔知第二波人物更新有咩

姜維

咁白豬打山賊仲會唔會落石仔

明nerf白諸迫人升新野

如果-50%, 咁楊過差唔多完全物理法無敵
得白豬可以放火

sauce?

唔需要，但唔好拆，因為黎緊有新職叫弩車
唔知好唔好用

巴哈
而家盲沖定一堆+10先遲d就可以好似農民咁洗頻#
記著換圖 潛先